公屋唔係免租一個月咩？

到底幾時免？

下年一月

真？

下一世

免咗啦

1月？

唔撚買樓 卜街 唔好係連登講野
連燈好多地產狗搵食

一月嗰次係對上一個財政年

政府仲欠一個月

Ching咁大怨氣 買唔起樓？